
//  Localizable.strings
//  Boost Cleaner

//  Created by HABIB on 11/10/2021.
//  Copyright © 2021 Fresh Brain. All rights reserved.



//Home
"Your storage" = "已用内存";
"Photos" = "照片";
"PHOTOS" = "照片";
" photos" = "照片";
"Videos" = "视频";
" videos" = "视频";
"Contacts" = "联系人";
"FAST CLEANER" = "快速清理";
"Scanning complete" = "扫描完成";
"Pro" = "专业版";
"CLEANER" = "清理工具";
"AD BLOCK" = "屏蔽广告";
"SPEED TEST" = "测速";
"EJECTOR" = "喷射器";

//Scanning
"Fast Cleaner" = "快速清理";
"Cancel" = "取消";
"Similar Photos" = "相似照片";
"Screenshots" = "屏幕截图";
"Looking for Similar Videos" = "正在寻找相似的视频";
"Looking for Similar Screenshots" = "正在寻找相似的截图";
"Looking for Similar Photos" = "正在寻找相似的照片";
//scanned results
"Scanning complete" = "扫描完成";
"Similar Videos" = "相似视频";
"CLEAR ALL (2,3 GB)" = "全部清理 (2.3 GB)";
" GB can be cleaned" = "GB 已清理";
"GB" = "GB";
"CLEAR ALL " = "全部清理";
"CLEAR ALL" = "全部清理";
//similar Photos
"Keep All" = "全部保留";
"Move " = "移动";
"Move 2 to Trash" = "2项移入垃圾箱";
"Move 0 to Trash" = "0项移入垃圾箱";
"DELETE ALL (23)" = "全部删除 (23)";
"Best result" = "最佳结果";
//Fast Cleaner ScreenShot
" similar" = "相似";
"Similar" = "相似";
"Deselect all" = "取消全选";
"Deselect All" = "取消全选";
"Deselect" = "取消选择";
"Select all" = "全选";
"Select All" = "全选";
"Select" = "选择";
"No phone" = "没有电话";
"items" = "项";
" items" = " 项";

//PhotoCleaner
"All" = "全部";
"Higher than 100 MB" = "大于100 MB";
"Others" = "其他";
"Photo Cleaner" = "照片清理";
"Duplicate Photos" = "重复照片";
"Duplicates" = "重复";
"Blurred" = "模糊照片";
"Other" = "其它";
"Selfie" = "自拍";
"All Photos" = "所有照片";
"Live" = "实况";
"May" = "五月";
"June" = "六月";
"Missing Email" = "缺失的电邮地址";
"Missing Name" = "缺失的姓名";
"Missing Phone" = "缺失的电话号码";
"July" = "七月";
"“BoostCleaner” Would Like to Access Your Photos" = "“BoostCleaner”希望访问您的照片";
"This will allow the app to scan your library. Your photos will be analyzed locally and won’t be uploaded or transferred anywhere." = "应用将访问您的照片库。您的照片会在本地设备进行分析，不会被上传或转移至其它地方。";
"Don’t Allow" = "不允许";
"Deleting photos" = "照片删除中";
"Deleting completed" = "删除成功";
"Cleaning" = "清理中";
"cleaned" = "已清理";
"All photos have been deleted" = "所有照片已删除";
"Large size videos" = "大尺寸视频";
"“BoostCleaner” Would Like to Access Your Videos" = "“BoostCleaner”希望
访问您的视频";
"This will allow the app to scan your library. Your videos will be analyzed locally and won’t be uploaded or transferred anywhere." = "应用将访问您的视频库。您的视频会在本地设备进行分析，不会被上传或转移至其它地方";
"All videos have been deleted" = "所有视频已删除";
"“BoostCleaner” Would Like to Access Your Contacts" = "“BoostCleaner”希望
访问您的通讯录";
"To scan your Contacts, find duplicates and junk contacts. Your contacts will be analyzed locally and won’t be uploaded or transferred anywhere." = "用作扫描并找出重复联系人与不用的联系人。您的通讯录会在本地设备进行分析，不会被上传或转移至其它地方。";
"All Contacts" = "所有联系人";
"Duplicate Contacts" = "重复联系人";
"Missing Information" = "缺失信息";
"Auto-Backup" = "自动备份";
"Allow" = "允许";
"AUTO MERGE CONTACTS" = "自动合并联系人";
"Merged Contact" = "已合并联系人";
"Close" = "关闭";
"close" = "关闭";
"Select Contacts to Merge" = "选择要合并的联系人";
"MERGE" = "合并";
"MERGE SELECTED" = "合并已选";
"Selected contacts have been merged" = "选定的联系人已合并";
"Turn on Ad Blocker" = "打开屏蔽广告功能";
"Open the System Settings" = "打开系统设置";
"Step" = "步";
"Step 1 of 3" = "第 1 步（共 3 步)";
"Step 2 of 3" = "第 2 步（共 3 步)";
"Step 3 of 3" = "第 3 步（共 3 步)";

"2" = "二";
"3" = "三";
"4" = "四";
"6" = "六";

"Open the " = "打开";
"System Settings" = "系统设置";
"Go to " = "打开";
"Safari " = "Safari浏览器";
"choose Content " = "选择内容";
"Content Blockers " = "内容屏蔽器";
"menu item" = "菜单项";
"Switch on " = "启用";
"all content blockers and return to the app" = "所有内容屏蔽器并返回到应用程序";
"Go to Safari and choose Content Blockers menu item" = "打开Safari浏览器并选择内容屏蔽器的菜单项";
"Switch on all content blockers and return to the app" = "启用全部内容屏蔽并返回应用";
"OPEN SETTINGS" = "打开系统设置";
"Protection is enabled" = "屏蔽保护已启用";
"Safari content blocking" = "屏蔽Safari内容";
"Safari content unblocked" = "不屏蔽Safari内容";
"Blocking history" = "屏蔽纪录";
"Protection is disabled" = "屏蔽保护已取消";
//Speedtest
"Start" = "开始";
"Results history" = "测速纪录";
"TelNet" = "TelNet";
"Provider" = "网络提供商";
"Mbps" = "Mbps";
"CHECK AGAIN" = "重新查询";
"Settings" = "设置";
"Notifications" = "通知";
"FAQ" = "常见问题";
"Share with friends" = "分享";
"About the app" = "关于我们";
"TRY FREE AND CONTINUE" = "专业版免费试用";
"7 days for free, then $5.50/week or continue with limited access" = "7天免费试用后每周仅付5.50美元 您也可以继续使用有限版";
"Restore Purchase" = "恢复购买";
"7 days free trial" = "7天免费试用";
"Unlock the full Boost Cleaner experience" = "解锁Boost Cleaner全部功能";
"Full access to photo, video and contacts cleaner" = "无限使用照片、视频与联系人清理工具";
"Full access to Speed test features" = "无限使用测速功能";
"or continue with limited access" = "或 继续使用有限版";
"BEST VALUE" = "超值";
"Yearly" = "每年";
"Monthly" = "每月";
"Weekly" = "每周";
"auto-renewable 3 days free" = "自动续费
3天免费";
"TRY FREE AND SUBSCRIBE" = "免费试用并订购";
"By tapping “Try free and subscribe” you agree with our Terms and Conditions and Privacy Policy." = "通过点击“免费试用并订阅”，您同意我们的条款和条件以及隐私政策。";
"ACTIVATE PREMIUM" = "激活专业版";

"Privacy policy" = "隐私政策";
"Compress" = "压缩";
"COMPRESS" = "压缩";
"Terms of use" = "使用条款";
"Passcode" = "密码";
"Face ID" = "面容ID";
"Touch ID" = "触控ID";
"Photos access disabled" = "照片访问已禁止";
"turn on Photos Access for this app." = "为此应用程序打开照片访问。";
"Contacts access disabled" = "通讯录访问已禁止";
"Test your cellular or WiFi connection" = "测试您的蜂窝网络或WiFi连接";
"Remove ads and secure your privacy" = "去除广告并保护您的隐私";
"Merge duplicate contacts" = "合并重复的联系人";
"Remove or compress duplicate photos/videos" = "删除或压缩重复照片/视频";
"Clean up your device with one tap" = "一键清理您的设备";
"Face ID/Touch ID may not be configured" = "可能未配置面容ID/触控ID";
"More Apps" = "更多应用程序";
"PLAY THE SOUND" = "播放声音";
"Try 3 days for free" = "免费试用3天";
"3 days for free, then" = "3天免费，然后";
"Free up your storage" = "释放您的存储空间";
"Compress any photo or video" = "压缩任何照片或视频";
"Merge your duplicate contacts" = "合并重复的联系人";
"Find and delete duplicate photos & videos" = "查找并删除重复的照片和视频";
"This privilege will allow you to:" = "此特权将允许您：";
"Access your photos and contacts" = "访问您的照片和通讯录";
"To re-enable, please go to Settings and " = "要重新启用，请转到设置和";
"turn on Location Service for this app." = "为此应用开启定位服务。";
"Location Service Disabled" = "定位服务已禁用";
"3 days for free, then $5.50/week" = "3天免费，然后每周5.50美元";
"DELETE SELECTED" = "删除已选";
"GB" = "GB";
"Higher than 100 MB" = "大于100 MB";
"All ScreenShots Count : " = "所有截图总共：";
"Would you like to secure Boost Cleaner with" = "您想加密Boost Cleaner吗？";
"Secure Now" = "立即加密";
"How would you like to stop the cleaning process?" = "你想如何停止清理程序？";
"Auto Stop" = "自动停止";
"Manually" = "手动";
"20-seconds" = "20秒";
"40-seconds" = "40秒";
"60-seconds" = "60秒";
"Something went wrong" = "出了些问题";
"Target Quality/Size Reduce" = "目标质量/尺寸减少";
"Select the quality of photo(s) after compressing" = "选择压缩后照片的质量";
"Low (Size Reduce ~80%)" = "低（尺寸减少约 80%）";
"Medium (Size Reduce ~50%)" = "中（尺寸减少约 50%）";

"High (Size Reduce ~20%)" = "高（尺寸减少约 20%）";
"No Internet connection found please check network and try again." = "未找到网路连接，请检查网络并重试。";
"Alert" = "警报";
" to Trash" = "到垃圾桶";
"Limit on Deleting Media" = "限制删除媒体";
"Font Maker" = "Font Maker";
"Fonts " = "Fonts";
"Copy Paste\nKeyboard" = "Copy Paste\nKeyboard";
"Ringtone\nMaker" = "Ringtone\nMaker";
"Contact Cleaner" = "通讯录清理";
"Video Cleaner" = "视频清理";
"All Backups" = "所有备份";
"Pro" = "专业版";
"Phone" = "电话";
"Name" = "姓名";
"Email" = "电子邮件";
"Duplicate Phone" = "重复电话号码";
"Unnamed contact" = "无名联系人";
"Duplicate Name" = "重复名称";
"Duplicate Email" = "重复电子邮件";
"Backups" = "备份";
"Backing Up" = "备份中";
"This application only backup your contact in this device, if you delete this application you will the lost all backup. But you can send this backup to your storage to save it before deleting the applicaiton." = "此应用程序仅备份您在此设备中的联系人，如果您删除此应用程序，您将丢失所有备份。但您可以将此备份发送到您的存储以保存它，然后再删除该应用程序。";
"Loading" = "加载中";
"Total contacts" = "联系人总数";
"History details" = "纪录详情";
"Import" = "引入";
"Change Language" = "改变语言";
"Show Size" = "显示尺寸";
"Do you want to calculate storage size that can be cleaned up? Calculating Size will increase the processing time." = "要计算可以清理的存储大小吗？计算大小会增加处理时间。";
"Yes" = "是的";
"No" = "不";
"Network Unavailable!" = "网络不可用！";
"Please check your internet connection." = "请检查您的互联网连接。";
"Unable to fetch offerings." = "无法获取优惠。";
"No offerings found." = "未找到任何优惠。";
"Restore Successful" = "恢复成功";
"Prior purchases have been restored for your account." = "已为您的帐户恢复以前的购买。";
"Restore Unsuccessful" = "恢复不成功";
"No prior purchases found for your account." = "未找到您的帐户之前的购买记录。";
"Okay" = "好的";
"View All" = "查看全部";
"How To Disable" = "如何停用";
"Go to Settings" = "前往设置";
"Tap Safari" = "点击Safari";
"Select Content Blockers" = "选择内容屏蔽器";
"Disable Ad Blocker" = "停用广告屏蔽器";
"COMPRESS ALL" = "压缩所有";
"Limit on Compressing" = "压缩限制";
"Daily Limit" = "每日限额";
"Remain" = "保持";
"Left" = "剩下";
"Delete" = "删除";
"DELETE" = "删除";
"Boost your device now" = "现在提升你的设备！";
"Already Purchased?" = "已经购买?";
"LET'S GOOO!!!" = "马上去！！！";
"Terms of Service" = "服务条款";
"Privacy Notice" = "隐私声明";
"Weekly" = "每周";
"Monthly" = "每月";
"then" = "然后";
"Week" = "星期";
"week" = "星期";
"Month" = "月";
"month" = "月";
"Year" = "年";
"year" = "年";
"DAYS" = "天";
"Days" = "天";
"days" = "天";
"day" = "天";
"Day" = "天";
"START" = "开始";
"FREE" = "免费";
"trial" = "试用";
"Weekly subscription with" = "每周订阅";
"Yearly subscription with" = "每年订阅";
"Congratulations!" = "恭喜！";
"Thanks" = "谢谢";
"You’ve successfully unlocked the premium features. Boost your device with unlimited features now!" = "您已成功解锁专业版功能。立即尽情提升您的设备！";
"Continue" = "继续";
"or continue with limited access" = "或继续使用有限版";
"Processing" = "处理中";
"Try" = "试一下";
"for free" = "免费";
"Weekly subscription for" = "每周订阅";
"Lifetime one-time purchase for" = "终身有效一次性购买";
"Open Vault" = "打开保險庫";
"Private Vault" = "私人保險庫";
"Secret Album" = "私密相册";
"Secret Contacts" = "私密通讯录";
"Private Browser" = "私人浏览器";
"Your private contacts" = "您的私密通讯录";
"Your secure web surfing" = "您的私密上网";
"Secret Album" = "私密相册";
"Secret Contacts" = "私密通讯录";
"No Secret Files" = "没有私密档案";
"No Secret Contacts" = "没有私密通讯录";
"Tap + to add photos and videos" = "按+以添加照片和视频";
"Tap + to add contacts" = "按+以添加通讯录";
"Edit" = "编辑";
"Done" = "完毕";
"Private Browser won't save" = "私人浏览器不会储存";
"The pages you visit, search history and autofill info." = "您访问过的网页、搜寻纪录和自动填充资讯。";
"Turn on\nAd Blocker" = "打开屏蔽广告功能";
"City" = "城市";
"Country" = "国家";
"provider" = "供应商";
"Provider Name" = "供应商名称";
"Auto Text Paste" = "Auto Text Paste";
"Fonts Keyboard" = "Fonts Keyboard";
"DELETE DUPLICATE" = "删除重复";
"Similar Images" = "相似照片";
"Compressing completed" = "压缩已完成";
"Similar Screenshots" = "相似截图";
"Limit on Cleaning" = "清理限制";
"It's been a long time since you've cleaned up your iPhone!" = "您已经有好久没有清理您的iPhone了！";
"It's been a long time since you've cleaned up your iPad!" = "您已经有好久没有清理您的iPad了！";
"ping" = "ping";
"jitter" = "抖动";
"Download speed" = "下载速度";
"Upload speed" = "上传速度";
"CHECK AGAIN" = "重新检查";
"PHOTO" = "照片";
"photo" = "照片";
"Compress Images" = "压缩图像";
"Image Compression" = "Image Compression";
"Your private photos & videos" = "您的私密照片和视频";
"Choose Language" = "选择语言";
"Chinese" = "中文";
"Cleaner is better with Premium!" = "Boost Cleaner专业版提供更多功能";
"Boost Cleaner Locked" = "Boost Cleaner已锁定";
"Boost Cleaner" = "Boost Cleaner";
"Use" = "Use";
"Unlock with Touch ID to open\nBoost Cleaner" = "用触控ID来解锁并打开Boost Cleaner";
"Unlock with Face ID to open\nBoost Cleaner" = "用面容ID来解锁并打开Boost Cleaner";
"Unlock with Passcode to open\nBoost Cleaner" = "用密码来解锁并打开Boost Cleaner";

// Battery Animation
"Battery" = "电池";
"Battery Animation" = "电池动画";
"Choose a cool animation that will be displayed while your iPhone is charging" = "选择一个您的iPhone充电时显示的炫酷动画";
"Choose Animation" = "选择动画";
"Charging animation" = "充电中动画";
"Open Shortcuts app." = "打开快捷指令。";
"Go to Automation tab." = "打开自动化标签页。";
"Tap “Create Personal Automation”. If you have already at least one automation, tap “+” to add a new one" = "点击“创建个人自动化”。如果您已经有至少一个自动化，点击“+”来添加一个新的。";
"Scroll down the list and tap “Charger”." = "向下滚动清单并点击“充电器”。";
"Make Sure “Is Connected” option is selected. Then tap “Next”." = "确认已选取“已连接”选项，然后点击“下一步”。";
"Tap “Add Action”." = "点击“添加操作”。";
"Tap “Apps”." = "点击“App”。";
"Choose Boost Cleaner" = "选择 Boost Cleaner。";
"Tap Boost Cleaner" = "点击电池动画";
"Tap Next" = "点击“下一步”。";
"Switch off “Ask Before Running”." = "关闭“运行前询问”。";
"Tap “Done”." = "点击“完成”。";
"Set" = "设定";
"Cancel" = "取消";
"Animation Set!" = "动画已设定！";
"Done" = "完成";
"Select Extensions" = "选择扩展程序";
"Disable Boost Cleaner and return to the app" = "停用Boost Cleaner并回到应用";
